我就係好撚鍾意你 （後話）

我最後都係要放手
雖然每日一起身都係諗起你
但我意識到你決定左無可能
既然係咁
我慢慢掉淡
再用友情取代愛情
我會搵下一個，做野諗野會比呢次成熟
亦希望你搵到下一個，你會覺得更舒服

我唔期望你見到呢個或之前嗰個post
因為佢地抽出左我對你最深既情感

再見喇，喺我內心愛人身份既你
我要去識返朋友身份既你

還願我懂下臺的美藝 鞠躬了就退位
起碼得到敬禮
誰又妄想一曲一世 讓人忠心到底

最緊要大家有共識又肯接受

嗰種落差真係痛得好辛苦
我當做同佢用一段時間去旅行
咁去旅行開心既感覺係唔會消失時間又一樣唔會返轉頭

處女仔

妳說把愛漸漸 放下會走更遠
或許命運的籤 只讓我們遇見

只讓我們相戀 這一季的秋天
飄落後才發現 這幸福的碎片
要我怎麼撿

我都好撚中意你
你改變左我好多
你令我進步左好多
但個timing真係錯得好離譜

高端化妝之學術討論

我而家開始改緊
唔想比佢睇到我退步/原地踏步
有時會諗當初其實有幾多問題會阻礙到我地
不過一兩個問題都跨唔過既時候講之後都太遠

腳腳

羊

你又會知我呢個post

喺吹水台見到

I see

錯timing

我一世都唔會忘記你，即使我地冇一齊過你改變咗我太多

讚

唔係呢個問題
當我最初以為呢個問題都已經好困難
跟住去搵返圈子既人相識同發展
先發覺要去拍拖面對既野唔簡單

我好鍾意你，雖然你對我好差成日鬧我宜家唔理我連朋友都唔係，好早開始我就知道我地唔會有結果，因為由一開始就太唔平衡。

唔知你曾經對我嘅依賴係鍾意定只係利用，我都分唔到你對我咁差係你情緒問題定你根本唔當我係個有血有肉嘅人，我放緊手架啦，雖然好難過但係都係康復緊，就嚟戒甩你啦。

祝你以後過得開心，做到想做嘅嘢。唔好對下個人咁差啦好嗎？

明知你睇唔到呢段說話我都係想講，嘿，898

點解要搵返同一個圈子？如果另一半係另一個圈子，你便有兩個世界。

同同一個圈子嘅人一齊，乜你唔覺得悶嘅咩？

唔平衡嘅意思係乜？你鍾意佢多過佢鍾意你？

單向地對人好，俾啲好廉價嘅關心人，佢想搵我我會理佢聽佢呻，講得唔啱聽就鬧鳩我，好多時我講自己嘢佢唔會太關心

係掛，可能由頭到尾都無鍾意過我，收咗隻專聽心事嘅兵

你點知佢無鍾意過你？唔鍾意你又屌你？你見唔見佢周街屌啲乞兒？

你唔明我係巴，今次鍾意既係巴
我以為你特登用呢首歌
不過老實說講搵一個同自已世界唔同既人一齊係有趣好多
但到底有幾多差異大家肯一齊去改去互就
即使就唔到都肯去包容接納
又係另一回事
有時付出左人地都唔領情

點解你會覺得我唔明？愛情有分男女嘅咩？

你都知做左兵又無可能一齊就放手啦
你地係利率關係多過似朋友

可以係platonic love，如果對方唔係GAY嘅話

我個人覺得問題喺你度，你份人太自以為是

好多嘢明知有害都會照繼續，就係想試百分之一嘅可能，抱住個希望係可能佢會變呢，可能佢今次道歉完真係會改呢。最後食夠屎就會放手

platonic 同做朋友差唔多
現實根本唔會同人講我要同你行 platonic
真係行既都只會放喺心
有好多好朋友都係咁發生
而我亦知道我自己唔只係要精神方面咁簡單
我都想要個人

真係唔知架，鍾意人會係咁屌人架咩

你自己唔識去街市買舊豬肉返嚟屌咩！

咁你要問返當事人，不過有時可能連佢本人都唔知

我有一刻都有咁諗過
後尾有一次發現自己用盡曬力都係改變唔到佢既感覺
無辦法唔死心

其實唔係只為左屌
想攪想KISS或者其他小動作互動
platonic 一定比唔到

你肯定鍾意一個人
會捨得鬧鳩人鬧到變習慣？

過咗去啦唔諗了，佢都有下一個鍾意佢嘅人同佢發展中

巴打，感同身受
係架，但係未用盡力又會唔甘心，試過都係珍貴嘅經歷

愛情唔係一分耕耘 一分收穫

我好想再同佢share所有野
好想再比佢迫我
我唔知 係我拍得拖少諗野太讚牛角尖所以先會攪到如斯田地
係我唔識珍惜你對我既好
係你用離開黎拎我成長
我想之後既路都有你
但我唔想綁住你係我身邊

好似我ex同我講過既野

付出同收獲唔成正比就遇左
唔求佢付出但希望佢回心轉意
但現實係我個CASE佢係無轉過

佢識左新一個另一伴未？
你地仲有無聯絡？

我唔知佢呀
間唔中都有 都係關心我個d 都係一句起兩句止
我唔敢覆佢太多
佢一搵我我就要用幾日時間去諗
又無心機做其他野

約佢食飯傾下先
亂諗太多好辛苦

唔喇
佢係一個咩都諗清諗楚先做既人
分左手佢係唔會返轉頭

唔返轉頭
起碼都傾下搵唔搵到位死心

認同請分享 完全唔夠力推

警隊放寬武力指引給香港人嘅啟示